\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Circuitos Eletrônicos 3}$\quad$(208221)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
Quadripolos; Estrutura Geral da Realimentação; Realimentação Negativa; Estabilidade de Amplificadores com Realimentação Negativa, Estudo da Estabilidade usando Curvas de Bode, Especificação de: Amplificadores Operacionais Reais, Amplificadores de Potência, Osciladores, Reguladores de Tensão, Conversores de Dados, Circuitos A/D e Circuitos D/A - Laboratórios.
\\
\\
\textbf{Programa}
\\
Quadripolos; Estrutura Geral da Realimentação; Realimentação Negativa; Estabilidade de Amplificadores com Realimentação Negativa, Estudo da Estabilidade usando Curvas de Bode, Especificação de: Amplificadores Operacionais Reais, Amplificadores de Potência, Osciladores, Reguladores de Tensão, Conversores de Dados, Circuitos A/D e Circuitos D/A - Laboratórios.
\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
BIBLIOGRAFIA BÁSICA:
\\
Sedra,  S. A.,  Smith, K.C.,  Microeletrônica, 5th ed., Pearson Makron Books, 2007.
\\
Alexander, C., Sadiku, M., Fundamentals of Electric Circuits, 3rd ed., McGraw Hill, 2005.
\\
(eBrary) Karris, S., Electronic Devices and Amplifier Circuits, 2nd ed., Orcad Publications, 2008.
\\
BIBLIOGRAFIA COMPLEMENTAR:
\\
Malvino, A., Electronic Principles, McGraw Hill, 1998.
\\
(eBrary) James, M., Amos, S., Principles of Transistor Circuits, Newnes, 2000. 
\\
Malik, N.R., Electronic Circuits: Analysis, Simulation, and Design, 1995
\\
(eBrary) Hegazi, E., The Designer's Guide to High-Purity Oscillators, Kluwer, 2005.
\\
Boylestad, R.L., Nashelsky, L., Dispositivos Eletrônicos e Teoria de Circuitos, Prentice-Hall, 2004.
\\
(open access) Lessons in Electric Cirtcuits - Vol. 6 - Experiments, 2010.
\\

\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
FGA-206156 Circuitos Eletrônicos 2 OU
\\
FGA-119458 Prática de Circ Eletrônicos 2 E
\\
FGA-119130 Teoria de Circ Eletrônicos 2 
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}